有冇人住藍田，點解啲鋪咁早收晒

平日好晏先收個d都收晒

藍店無生意

7仔個d都收咗

拍下片睇下會有咩事發生

藍田有行動？
不過今日唔似